拿,姐係咁,李+X更係想香港經濟快快脆脆復甦,想你班友快撚D打針, 但當日支持地嗚果班同侵侵所有野都係白做

焦土焦撚左都唔知有冇1年
就投降啦?

而家有2條路比你地揀
1. 信地嗚派, 唔主張打針, 諗辦法令更多香港人唔打支毒針, 繼續焦土, 係經濟上同中國一撚齊攬住死
2. 信李+X, 放棄焦土, 咁D義士就白死, 泛民大軍就白入冊, 侵侵就白做, 但最終都唔撚會比返14年既假普選你地, 有多係比14年假多幾十倍,甚至百倍既普選

就問一句你有咩底牌去做選擇
香港有50萬人係千萬富翁，如果你連尼50萬人都都吾係，做乜9都冇用。打個比喻，當你開高級餐廳，你有個洗碗阿姐日日同你講係佢就唔會係度食飯，又難食又貴，你又會唔會理佢？
要增加說話同行動嘅份量，要先增加自己嘅競爭力同地位先

連登仔唔係話支針會死人咩，叫人打針先係真焦土

姐係咁
14年冇死過人呢
零成本接受左個假普選方案係冇咩野
但而家死撚左咁多人
垃圾會同選委會改撚到只剩建制派
放棄焦土
換返一個比14年假多幾十倍既普選返黎

我覺得係弱智, 仲鳩撚過炒股輸身家止蝕離場

14年接受咪好囉

你講到唔打針就會拖冧香港經濟咁誇張

靠唔打支針就攬炒到會唔會諗多咗

唔知你地有冇玩過PS4果隻Until Dawn啦
1. 14年果時選擇相信李+X
2. 14年果時選擇唔相信李+X, 21年先選擇相信李+X
雖然最後大家都選擇相信李+X
但個結局已經差十萬九千里
1.既結局係全員生還並得到假普選
2. 既結局係死撚左大半重要角色並只得到個假*100倍既普選

而家係焦土派原本嘅目標 實現咗
香港一大班港豬 另外溫和鳩玩埋啲永績抗爭選舉
而家幾好 唔使扮
諗唔到嘅係幾個國家畀人移民 玩鳩死留港港豬同天真民主派 等佢早二三十年食惡果

真，無bargaining power就諗辦法去提升，唔係喺度屌呢屌路